男朋友咁樣做適唔適合?

依加同男朋友係同學, 佢有一位感情好好,好親密嘅女性朋友
有一日我唔小心見到佢send 咗啲咁嘅嘢比個位女仔

對話以下:

男朋友:比你ff下我著呢套制服有幾靚仔
:記得攞咗嚟做wallpaper呀

佢一個好好嘅女性朋友: 實好㗎,記得send 比我

唔知大家覺得男朋友咁樣做適唔適合? 我真係睇唔透佢咁樣做嘅理由喺咩

好小事

問佢囉做乜自己估

點敢開口問..

認真答性暗示黎，佢聊緊條女屌閪

問啦 估下估下仲衰
唔問自己收埋會有個結

不論樓豬男友係講笑定認真都好，
如果你覺得佢咁樣做over左，過左界，
咁建議你都同佢傾下好

絕對唔適合啦仲洗問

好明顯撩緊條女扑野

幾閏蜜都好
唔會向男性魅力黎講笑，Over哂

［禍不及妻兒］Pokemon Go式全民搵仔（再開過）

真frd 會答 收皮啦 柒頭著乜都柒
Flirt 緊會答樓主個個答法

我係咁 你自己諗

好少事

好適合，帽事既

條仔叫第條女set佢做wallpaper都無野既話

扑埋都唔算咩啦，可能無感情呢

啱呀, 我都係咁樣覺得

分手啦
男女無純友誼
你男朋友每次同佢傾都竊喜
除非條女好唔掂